有無巴打信佛所以唔打飛機？

佛說若起淫念，看螞蟻也會邪淫，不起淫念，縱是性交也不犯戒。

各位巴打們可以盡情打飛機了

歡喜佛

無上瑜珈部的最大特點，是利用女性做「樂空雙運」的男女雙身修法，利用男女交合去參悟空性，是以欲制欲、以染而達凈的修法，對沒有「根器」之僧是不傳授此法的。事實上的無上瑜珈，即是金剛乘法，即左道密教，是為方便世俗化的實際行為。左道密教以恣意的肉慾為侍奉女神及崇拜女神的方法，再配上「先以欲鈎牽，後令人佛智」的觀念，用明妃、佛母來相應，把「性」作為修行方式了。

✔✔

阿賴耶識

快過一個剎那既思維空間 即係你打飛機射精既速度

倒掛鳩勾

讓我更吃驚的是牆上的那些雙修的『菩薩』！

那些密宗本尊大神一律是青面獠牙，三頭六臂，有的多到九顆腦袋三十四臂。那些大神通通赤裸條條，他的身子要麼一色青，要麼一色紅，要麼一色綠、一色紫、一色黑，色彩十分鮮明。那些大神的頭髮直立，背景光芒四射或者烈火熊熊。那些大神的主要兩臂都摟著大乳蜂腰的裸體佛母，佛母的兩腿或者張開或者盤纏在男神腰上，他和她的主體構成了十分明確的性交狀態。那些佛母的身子多是白色，有的是天藍色，有的是嫩黃色。佛母的頭髮下垂，神態柔順。壁畫的構圖多為佛母背向觀眾，可以看見她的乳、肩、背、腰、臀和股溝，其中有三幅是側面構圖，可以看見大神在撚佛母的兩顆乳頭……

紮凱撒仁說：“其實，在我們西藏的寺廟裏，不但有這種壁畫，而且還設有‘密殿’。在密殿裏，用粘土塑滿了雙身修的群像，讓大神和佛母們在神燈香霧中雙修。

我唔想讀書
我想日日出街玩

關於密宗歡喜佛的來歷有一個故事，《四部毗那夜迦法》上記載了這樣一個故事，據說觀世音菩薩悲憫天下眾生，為了能夠超度天下眾生，就需要首先超度他們的王，於是觀世音菩薩變成女人毗那夜迦的形狀，找到了歡喜王，這個時候歡喜王看到來了一個非常漂亮的女子，於是心生惡念，想要擁抱女人毗那夜迦，觀世音菩薩說：「我雖是女子，但很早就信奉佛教，並得袈裟衣缽，你實在要想和我親近，可以隨我教，成為佛教信徒，在來世中，為佛護法，不作業障，不生噁心，這樣才能成為我的親友。」歡喜王聽了之後非常高興，於是說：「我按照緣分遇上你，從今以後，我定跟隨你們守護法，作善事。」於是女人毗那夜迦與歡喜王相擁交媾。

這個故事並不是說菩薩的濫交，而是說對於佛教來說如果有了需要超度的人，佛可以變成女人，用女人的身體去超度他，讓他信仰佛教，得到心靈的解脫，因此歡喜佛大多是以男女相擁交媾的樣貌出現。

同我玩ok?

佛觀一滴精，八萬四千蟲。

玩手指

飲精咒：阿縛悉波羅摩尼莎訶

點玩，我玩開你條牙簽

join?

我玩開你條光纖

miss菠菜蓮 豬肉榮

真 正評我比

無錯，。我係高錕，。，。

大麻城呢？？

男人老狗成個女人咁care正負皮

信佛同做和尚兩樣野黎

我係小李子啊

你大佬

剎那。F.智障

信既就要守戒律，唔守既唔好話信，你信黃大仙好過
和尚係修行者，係另一個層次

姐係食屎狗啦

我大佬係蛇仔明

我屌你老

母呢

秒回我？掛住我？

佛系XX

好心你幾廿歲人，，，，

我不入地獄 誰入地獄
快點強姦我

秀智真係好樣衰
有佢份嘅韓劇我都唔會睇

黏黏

邊q個，唔識佢
智秀我就識

詩詩

我心如明鏡 棍如鋼硬

oppa

oniichan

邊撚個智秀。。。

陣間再講

bam

咁點算好，，，係咪被bam前貼多幾張

無敵既聖衣

性鬥士！？

不起淫念，縱是性交也不犯戒。

覺悟了

看螞蟻都會淫邪真係好撚大穫
講起我又痕了

查左蜜糖未

又推

不嬲射完嗰個毛聞就係最接近得道嘅領域

聖人 同 得道有少少唔同

關你撚事， 又推舊post我dllm

快d打j

快d解痕

Show Blocked User - XX?

=.=

下

?

你都信佛？

哭哭

no
咩都信唔過

有咩好玩 鬧你咪鬧你囉洗擇日咩唔通

比你鬧番我囉咁

88